香討同ezone成日綁架左我個上一頁

唔知點解入親呢兩個網, 想返上一頁都返唔到, 好撚仆街

成個history都係ezone, 真係好弱智, 要我成個page熄左先得

好仆街
e-zone 仲要 lag 撚到 pk
想返上一頁走人係走唔到既
facebook 有時見到 ezone D 文都會避免click 落去

以後唔撚上

ezone fb果度週圍偷下料叫人click入去睇
同啲內容農場一鳩樣